眾志youtube幾時搵幾條基佬拍片講屌屎忽

講完女應該講下男

主要政綱
性別：《性傾向歧視條例》 立法；承認同性伴侶的法定地位；加強中小學性教育

番號GAY之基佬Q&A

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「眾志幾時搵幾個gay佬黎拍片？」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開膠po轉移視線了！」Peter攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯無下限的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

算唔算係散播不雅物品

討論下基佬平時點自慰
玩sex toy係玩飛機杯定玩假鳩

會唔會俾連仔bam

爆菊痛不痛？

屌河童好睇d

屎眼是什麼味道？

黃之鋒係gay

第一次屌屎忽是不是未必第一下就成功插入？

拉